一句講哂 邊個vpn好

快 最緊要快

自己嗰個

唔係講笑
本人有選擇困難症
唔係唔想買
諗左一個月都未諗到

屌你老母affiliate狗 見一次屌一次 reported

免費自己搭私家vpn 0技術3個字搞掂

#4 嗰個邊個嚟
個留言唔見咗

Outline

係喎 真係唔見左
點解會咁

咩事 我真係唔知點揀先咁問

佢本身應該 quote 咗 #4
但個留言畀牙連 del 咗

原來係咁，多謝巴打你
我以為我問呢啲野會俾人report

Thx ar, 等我試下先

Surfshark
我用緊

又要快又要用vpn其實好難兩全其美

連香港ser同無用有冇分別?

好過無

其實最後係睇你間vpn provider會唔會向港共政府交你既access record
因為理論上得佢知你既真實ip同埋你用緊既vpn ip
唔想夜長夢多就最好唔用

係咩？

你用邊間

自己整啦！每月1.25美元。

如果唔夠快，仲有5美元，10美元。當然越快越貴。

nord

adguard vpn 出左。唔知好唔好

不了

有無錢？
有錢 就要個衛星VPN。

咩server咁快嘅

Google有機會跪喎

shark 唔錯

hong kong #203

新版 app 仲有冇咁易斷 vpn

NordVPN 用家揮手

一樣都係斷到on99

點解我成日斷又load唔到

太多人用啦，已經頂唔順，強烈建議你哋退錢止蝕離場

退錢

用咗大半年了 斷到慣咗

有冇開 kill switch

早排有個師兄教用 Oraclecloud 個私人VPN. 免費

咩setting都試過晒 都係斷 應該係ios問題
一熄mon就會斷 開返mon就要等佢自己連返

nordvpn - nordlynx 無事

IP 唔成日轉遲早一樣畀人追蹤到

用緊咩config?

算啦 之前買有回贈 一百蚊用兩年都抵玩嘅

即係surfshark settings , 例如有冇開kill switch / auto-connect 之類

Surfshark 日本server 好慢，忍唔住退左，退個過程仲好長氣

個人體驗分享
我覺得UDP 慢過TCP少少
而且日本&台灣server比較唔穩定
長期connect 住美國Los Angeles server
又唔覺佢成日斷

用緊NORD
但屋企電腦有時LOAD站會LOAD唔到
同埋去D網站有D相又會LOAD唔到
要CLOSE左VPN先得
仲有D咩要SET？